發覺港女真係無邊個係樣衰 好高質!

個個都眼大大 咀細細咁 又白白淨淨
雖然係冇咩波 但係果對腳真係
香港男人就真係垃圾到極點 個個都係4眼仔 瘦到枝竹咁
唉都算 內在最緊要 屌你老母d性格廢到仆街
港男正垃圾 !

樓主走先，呢到我頂住

覺唔覺差咁啲野

樓煮俾港女拒絕完想報仇

樓主RAP

我句句讚緊你地 可以向邊個報仇= =?

好在有本大少拉番高些少

拉高咗樣衰嘅要求

呃飯食karen

港男唔係做明星果班 平時係街真係一個靚仔都見唔到
反而靚女真係一街都係 9成中上

巴打一定好靚仔

夠膽唔好化妝

港男真係低質 剩係識叫人唔好化妝
你地都可以化妝架 化妝都要本身五官有返咁上下啦

拉

落妝睇下
化妝再睇下

成班柒頭港男不願面對現實
大學住過hall見過好多素顏女 化妝靚既基本上落左妝都唔會肉酸得去邊 因為輪廓係度 改唔到
差別比較大通常都係皮膚差 但皮膚真係太差既我又冇乜見過 可能大學啲女後生啦
兒登仔連閪都未屌過 咪成日幻想條條女化妝都係化到喬裝咁囉化到喬裝咁都唔知要幾撚濃妝 出街嚇得死人個種
算啦同佢地講咁多都浪費力氣接受唔到自己柒就話女人係靠化妝
中學冇得化妝都係靚女多過靚仔啦而且男人都可以化妝架咪睇下你地化完妝變唔變到靚仔囉

真 仲有港男既身型真係好撚柒 著衫勁無style

以上為示意圖

樓主係A09

香港男仔真係好冇fashion sense
尤其是個髮型
五官麻麻其實可以汁下個外型

如果要我屌港男缺點
唯一最撚唔妥就係太過飢不擇食
見撚到女仔緊緊張張，口窒窒
仲要豬西都照溝先大撚鑊

我最撚睇唔起港男既行為就係做兵
仲要係大愛撚上身，不計較回報，對條女無條件付出
究竟你係想幫人養平宜定溝女
我屌你個老母個臭閪

搞撚到做男人cheap撚哂，女性可以吊高黎賣，豬西格價亦都上升

有咩髮型推介

Agger

大愛撚上身無條件付出，係咪講垃圾港男俾錢電子雞賺

識得一個肥婆 真係好多人追......

係
樣靚腿白又鍾意著短裙
次次出街都扯扯地

港男

正

四眼仔先正

有種港女淨係對四眼仔有興趣

頭兩句都想認同你，但後面化妝嗰到真係好唔認同

妝前妝後係可以差好撚遠

識得一條76 kg嘅肥婆 有幾隻兵 佢仲話有條仔撩佢扑嘢
條仔仲要有個長腿女朋友

唔知點形容港男d髮型
好多剪得太碎太短 長少少個d又好亂 成個雀巢咁
鐘意韓國或者日本仔頭髮長d同好柔順嘅感覺

港男示意圖

唔係呀?9成中上?
帶左口罩就9成中上
除左口罩我諗1成都沒
ps:ching平時行開邊頭

就算依家戴口罩都唔覺有靚仔

可能係香港普遍髮型師剩係識拎把狗牙剪剪碎晒啲頭髮然後同你講修薄咗

樓主煮嘢食

乜撚嘢詞語嚟

我識果個係個頭拉負離子既肥婆
個五官好過中大email少少 個人又短又橫咁

我打開嘅字你唔使知

係咪講緊旺角d mk
一街都係嗰個垃圾偽韓頭成個蘑菇咁
我最憎嗰個頭
不過樓主覺得點先為之著衫有style

反智……
數學上點做到九成中上﹖

港女有興趣既四眼仔

港女無興趣和香港普遍既四眼仔

九成，中上（樣靚程度）

九成中（或以）上

90%中上
10%=中下+中+下+上？

九成，中上（樣靚程度）

老實講抱住隻狗嗰個最好

d分化香港人post又出返黎 唔知今次PR收左幾多錢去搞返起個話題

Sor lo

Tui

Agger 樣衰嘅人就算幾濃妝你都會見到佢係樣衰嘅底 eg大陸閪

有咩問題

而家後生d果型明星我都唔覺有幾多個係靚仔

咪係 其實港仔算係咁幾正

對唔住 我係柒頭得罪咗你

唔覺喎，黃絲男仔女仔都好正喎，尤其前線巴絲

不過d藍絲港豬平空時空撚真係㭍下柒下咁格

上面啲人仲話咩輪廓好唔會太差

蘇霖最靚

ummm應該講緊化妝後
卸妝另計

哈

狗也不屌

sorry lor

樓主我屌你老母

其實我覺得香港女仔好多都唔化妝
最多都係畫下眉同塗唇膏
你見除咗ig d kol之外
係街到係無乜女仔會塗眼影個啲

Btw你要講完全唔化妝 港女都完勝其他國家嘅女人

見過唔同國家 港仔性格算係最好

好耐無見港男港女批鬥post

第二個唔差

我唔係四眼同有肌肉
仲唔贏曬

冇囡

o岩
同埋港女係可以素顏都靚
屌打曬全世界

性格唔知叫奴好定咩好
我諗港男溝女應該世界no1

可能其他國家都覺得自己地方好啲 相處慣姐

歐美唔知啦
去日本既話100％屌打o架仔
o架妹真係手到拿來

冇同過㗎仔相處唔太知
不過佢哋好似好重視私人空間唔啱我呢啲痴身怪

認同
同埋港男可唔可以剪返啲正常嘅髮型

男尊女卑極度嚴重
就算後生一代都係咁
留學個陣試過成班人一齊去燒野食有男有女
基本上男人係唔會拎野全部都係女拎
透爐整野食都係女做
港男係呢d位應該會變左做全場最受歡迎

後生就比港女呃錢呃感情
老咗就比支那婆為咗攞身分證呃哂副身家加公屋
真係好無條件

同埋就算o架妹都有痴身怪
佢地會唔比男朋友出去識女仔
甚至要男朋友del曬女仔contact個款然後日日痴住佢

咁呢個又太離譜

性格應該完勝唔到

港男真係比下去

毒撚撚識咩
個嘴有色就濃妝架啦

妝既濃度黎講台日韓係100既話港女應該得20

冇波

咩叫正常髮型

真係唔怪得比港女騎住 港男一世都做下家位

收聲啦牙籤

素顏根本唔會有靚女
樓豬話人毒撚
其實自己先係比d偽素顏妝呃到既傻仔

見d著住校服既靚女就覺得人白裡透紅
實則係無女係佢面前素過顏既青頭仔

又唔可以咁講
港男尊重老婆姐
好事嚟

以前香港曾經一街都係靚仔
97之後已經唔存在

好似抱住隻狗個種就好正常
而家通街都係油頭蛋撻頭個種，但認真唔係個個駕馭到，尤其當自己五官唔係特別精緻或者面型比較長嘅時候
唔好由得個髮型師就手就咁剪或跟潮流

港女妝前後差咁遠夠膽話冇乜大分別
港男近年著重左身型好多 雖然仲係多瘦弱
但性格冇咁大男人
宏觀亞洲去計 根本top tier咁制啦

尾2句就同意既 第一句就部份同意啦
你試下換個冇咁靚仔既整呢個頭 一定又會話普通/毒毒地

冇所謂啦！慣左

慣咩?

奴性嚟講可能算top tier嘅

不嬲覺得Made in HK 既野正
不論貨定女

係咪俾人點過先唔自己做 好多仔都係咁

港男自卑心態好濃
利申：自卑

其實上面話落妝好樣衰個啲人係咪無拍過拖
如果睇慣女友落妝就應該唔會對啲素顏相咁大反應
你地平時睇慣左啲明星上妝個樣姐，再加上啲女成日修眉修到無眉咁方便平日化妝，一素顏就會好睇唔慣

日本仔D髮型真係幾靚
好似每個人都有自己style

我仲樣衰過下面嗰兩個十倍 點算好

我都覺得好靚 不過係香港整係有難度既

睇嚟你睇少化妝嘅威力

哇屌，蘇霖成個男人咁。
化妝果然可以 以假亂真。男人都變靚女！

淨係計素顏就唔同講法啦
好睇嘅男仔唔知點解唔洗化妝都好靚仔
但唔化妝嘅靚女就真係好少好少

屌，d所謂"化完妝既靚女" 已經比化妝呃埋自己！
以為化完妝既樣就係自己真實既樣！繼而建立左基於化妝後既自己既自信！

ching都比你睇穿曬了!

我就著開西方聖騎士風, 港男港女冇返D地獄戰士 下凡天使style都唔好出唻見人啦, 樓豬冇泰國人妖style都唔好講野,正垃圾

個問題都唔係港女落左妝有幾柒
而係港女會花精神心機時間同錢係外表上
唔只係化妝仲有其他打扮護膚

講真會好好地打扮自己嘅港男有幾多啊？
成日諗住男人老狗洗咩搞咁多
頭髮生到亂晒都未剪
啲衫着個幾年都係個套
爆曬瘡出晒油咁管理下自己啲皮膚

而家見啲女咁正一句屌你化妝撻落人地度
事實係就自己都無打理自己
最基本 唔理你樣唔樣衰
乾淨整潔嘅男人係香港都唔係周圍係

所以都唔怪得佢地係咁做兵
如果咁柒都唔做兵 點溝女啊

港女多數素顏或者淡妝

落妝再講啦

有搽base 同無搽好大分別
有用雙眼皮貼同無用好大分別
有畫眉同無畫好大分別

認同
港女真係算求其

不嬲覺得港男抵讚

日本韓國中國個啲 對儀容認真同著緊到
每次去旅行都覺得好彩自己唔係住個到
如果唔係應該好大壓力 唔想化都要因為文化影響而要日日化

日本個啲大眼仔雙眼皮咩都出曬，同好用心學點化其實都幾佩服佢地

但其實點解要針著於有無化妝先
起碼港女就算無眉 都會畫埋條眉
個咀無氣息 會塗返個紅唇
正所謂世上無醜女人 只有懶女人
就算港女可能都行學下韓風
起碼都叫有改善下自己個樣
令自己個樣精神啲去街見人 叫做比返啲尊重人

至於化妝 港女對比其他國家已經好輕手
但港女啲五官比起其他國家嘅人算好
又唔興整容 又唔興化妝
除咗做美容/飛機行業嘅人 其實普遍港女都唔著重化全妝
先唔講歐美 亞洲人例如韓國 係化到塊臉勁厚勁白 又好著重眼妝
而當地男仔唔會抱住覺得佢地唔係天然靚
反而係覺得女人出得街就係要用一個好嘅狀態出街
無化妝就好似無著衫咁
啲女人落街市買餸都要化妝 去到七十歲嘅啊婆都會堅持化妝

但港男有啲又唔做運動已經細隻
髮型又唔理 眉又唔修下 連最簡單嘅護膚品都唔塗
已經唔係要求要學化妝(eg畫眉)
但連最簡單嘅衣著都搞唔掂 成身毒同摺味
根住就衝出嚟話港女完全素顏有幾殘

大佬啊作為一個天然嘅人 係會有毛孔 係會老
起碼係無整容嘅情況下 港女嘅五官、皮膚係優勝過其他國家嘅人先
同埋起碼港女個樣係令人覺得舒適、容易接近
唔會有種膠、假嘅感覺

仲要不斷補妝
見到佢地咁都覺得塊臉好焗好重好辛苦
仲要帶哂colour con假眼捷毛個啲

呢個post睇黎都係為挑起男女分化做準備
mark低先

係香港如果塗有閃粉嘅眼影會比人覺得好誇張
Colour con 又係 鮮紅色唇膏又係
可能香港只接受到大地色系個種裸妝感
加上港女化嚟都唔知比邊個睇啦
所以求其畫修眉咪算 反正個文化都唔興

紀曉芙

女人矮=可愛
女人高=長腿好j
女人瘦=著衫好睇
女人肥=有肉地好砌
女人化妝=人之常情

男人矮=半殘
男人高=竹竿
男人瘦=虧
男人肥=又臭又毒
男人化妝=gay佬

男人大隻高大靚仔得剛剛好=無乜幾個
大隻得黎又唔可以太大隻
尤其對胸唔可以大過條女
靚仔得黎又要man唔係既話又變虧/gay佬
高大得黎又唔可以有距離感要暖男
好啦有齊晒又話你playboy玩弄感情 趙完鬆
好啦 有高大靚仔大隻專一好男人
又要有錢有車有樓

結論：香港地有J就是原罪

絲打講得好岩
班人成日話香港男仔亞洲top tier真係想笑出黎
講樣無樣 講性格又廢 講身型又無身型

我反而覺得無乜邊個靚。

補多句
對女人審美標準可以好多元
但對男人審美標準極度單一
所以咪有咁既現象

香港男人就係蘿底橙

戴撚哂豬嘴睇撚到個樣咩

完全同意呢番說話
工作原因成日遇到啲女仔話男朋友唔俾佢化妝
聽見呢句我就嬲 憑乜嘢要人地同你一齊樣衰埋一份？
明明個底唔錯 化埋仲係中上樣
好浪費個女仔係年輕時靚嘅權利
利申：化妝師

有無諗過係樣子問題
試下一個柒到乜咁嘅女人 你地仲會唔會讚佢少肥好想屌？
相反如果你型到梁朝偉咁
但你瘦到成枝柴咁 唔會有人走去話你竹竿/虧 只會focus你個樣有男人味/型之類
諗下陳冠希同個啊伯交換頭個張圖

同埋身型嚟講
日本仔都好矮 但佢地著衫好有層次 好有自己style 會襯下啲色 會著潮牌
韓仔好高又瘦/肥 甚至眼細添 其實佢地咪又係毒樣 但佢地行路係好有自信、氣場
唔會好似港男咁低頭望地下縮埋一舊
好似保護唔到條女 會一拳就比人打死咁

至於你最尾個段 其實off topic咗
已經唔關外貌事 係你對港女嘅睇法 咁依個我唔回應
結論有樣sell樣 無樣就Sell大隻/衣著
但港男剩係識一日到黑話這些機會不是我的
又唔作出仼何改變
老實講香港地有閪就做娘娘 養出咁多公主病係有原因
你地班港男咁無氣勢點食住啲女呀？

咁都叫正常髮型？
擺明亂+冇整理過啱啱瞓醒

因為化粧係個樣講大話。
乜要人講真話都要「資格」﹖

真心韓仔行路好似行catwalk咁 起碼人地係抬高個頭 對下向下望 有種高高在上、chok、型嘅感覺
但香港啲男仔著住件Uniqlo tee 油頭 眼神思思縮縮 好無自信咁 真係好毒好kam
但有啲香港男仔會操下身型 因為有身型而有自信 自然行路都挺胸行 咪覺得幾好
結論: 氣場問題

乜嘢叫靚女多過靚仔
有得比較㗎咩🤣

起你底都係一個仇視女性嘅毒撚

Agree，男女都係

對住男朋友/家人私底下係屋企會落妝用一個最真嘅樣比你睇囉
平日化下妝都係令自己開心啲 有自信啲姐 女人貪靚有乜問題 加上人地會討論條女個樣架嘛
其實化妝同著靚衫一樣
點解港男要覺得化妝係一種罪咁
定因為港男咁諗 所以堅持自我 就乜都唔打扮唔做運動 導致咁多毒撚嘅產生

其實係
單講五官
男鼻唔高已經收得皮
所以韓國人個個整鼻係有原因

反而女鼻唔高都仲可以cute

其實毒撚個proportion個個國家都差唔多咁
只係你住香港先覺得特別多
日本電車男你點都聽過掛
韓國男人就各花入各眼啦
起碼人地就算化妝 主流社會入面唔會比人話gay
公道d講港男好多都會做gym
亦都不乏識著衫打扮既人

香港對男人個標準高過女人亦都係事實
email靠賣相賺到層樓
換著係肥仔 比人恥笑到仆街啦

闊度>>>高度

高得黎又唔可以大鼻
成個成龍咁都係柒
所以隆完仲要縮鼻先叫好睇

但依個時勢鼻高戴d鐵線唔夠硬既罩 成個罩比山根頂起左完全唔貼面好煩

我認同外國都有好多毒撚
分分鐘仲柒過香港個啲
但按比例嚟講 外國正常樣/靚仔係多
同埋原本個標題係講緊女人
講緊香港正常/靚樣比例多過其他國家
只係因為有班男人衝出嚟講起化妝依樣野
先會順便講埋其他話題

港男好多都做gym
依句我真係笑咗出聲
交比其他絲打or even 巴打回應啦下

其實我都唔明點解email啲相可以咁多人買
人地av女優咁辛苦都搵得唔多 有啲仲要有感謝祭同啲觀眾扑野
Email嘅外觀我唔評論 但佢有咁大收益問題係在於班男人到
依架係班男人主動比錢佢
點解你嘅思維會係如果係男人出嚟賣相會比人笑
講到做男人會被歧視咁
依架邊個歧視邊個先？ 係你地一手造成架喎
係你地男人自己養依啲女 係女人就拜 係男人就恥笑

女可以靠化妝

知唔知毒撚衰咩
唔係衰毒 係衰在自暴自棄
冇錯靚仔乜嘢髮型打扮都carry到
咁係咪代表你柒就可以乜都唔理
人地靚仔本身底分高 再打扮係加分
你本身已經低分 唔理自己形象係更加扣分
你話港女眼角高之前又唔諗下韓仔點解咁多人鍾意
就係因為人地嗰種堅持improve自己嘅態度

毒撚們請照下塊鏡
一個油頭毒撚 個頭油已經個人衛生有問題
髮型打扮方面成pat屎咁
完全冇花心思諗下咩先適合自己
一味亂跟人搞到意外地突顯晒自己柒嘅地方
又成日食垃圾食品 日夜顛倒搞到皮膚差
體格成隻弱雞咁 分分鐘打唔過d藍絲廢老
人地一睇就知你個人完全唔識點照顧自己
態度消極 唔肯進步
所以咪覺得同你相處都唔會有咩得著
你自己試下代入女仔角度
諗下d女會唔會鍾意你咁嘅人
又或者幻想下自己第二時生咗個女
你會唔會想你個女嫁俾一個毒撚
就會明白點解你仲係a0

按比例黎講日本同韓國都多靚女添啦
日本女人識打扮又斯文大方
韓國加多樣美容科技發達添
你咁講無得比嫁喎
我唔知你個外國包唔包白人啦
近近地俄羅斯已經收左香港皮

香港男仔係多人做gym喎
我唔知你咩年紀接觸開咩人啦
但我同身邊朋友都多人會去gym
平時返放工都見到好多slim fit西裝友

Email有market
某程度上都證明香港地對女仔既審美唔係單一標準
我無話男人賣相會比人笑
只係同樣係又肥又普通樣
點挺胸收腹行路起風
男人係唔會attract到女
因為已經偏離左one and only既審美標準

我個point從來都只係外觀黎講
女性係可以多元化地展現唔同既個人魅力
而男人既靚/型 只有高大/靚仔/大隻
矮 肥 瘦小同男性美係完全無關

所以先會有靚女多過靚仔既感覺

巴打你睇返留言就明#45

唉 一班巴打比人打擊到體無完膚
我講返句公道說話啦 香港社會的確係對男人苛刻少少既

平均身高有冇165

個角度放咁遠 視角會有影響
你咁講對一班巴打唔公平!

女人是雞

出多啲街

諗返起以前啲五毛最中意引香港人互屌
港女港男互屌 廢青廢佬互屌 公屋私樓互屌
唔知依啲風氣幾時會再返黎

唔覺 見好多都好樣衰
咁當然高質既都好多
一半一半

rap

十分讚成

放心，一切嘅苦果等我一個人承受，我亦唔怕後世人嘅唾罵！！

我會屌晒你哋果份

亂+無整理同有人興剷青晒兩邊或者勁extreme嘅油頭係兩回事喎
不過無所謂啦下 每個人taste唔同

尋晚響東急
碰正個日本娃娃
對眼特別大
重有尖尖嘅下巴

男嘅髮型從來都包括埋點打理
一個男咁嘅髮型出門口已經係柒

同埋兩邊剷青有乜問題

true 真係90% 呢種 arounr 170 之後鞋一定係NMD or ultraboost 之後加條jogger pants 側面幾廿萬個袋

你啱你啱
我個句「每個人taste唔同」你係completely ignored

有冇汁裝教學？

咁直接
我鐘意

係咪唔靚個啲你唔當人地人女人遮？

呢三幅圖輪廓好差咩
明明係氣息問題

男人樣，屌

咪又係繼續睇

某啲港男性格真心廢

正常想溝女第一個諗法係會想增強自己吸引力，
見到鬼佬韓仔多女j 正常係應該羨慕完再儉討下自己，
班廢鳩係走去批鬥女人崇韓崇洋，然後繼續油頭四眼排骨

唔睇下佢地點用化妝呃人咪好蝕

屌完女人高竇，自己人生繼續圍住女人轉

女人隨手拎條短裙著，
成班廢鳩討論幾十頁討論女人著短裙咩心態，
幻想全部女人係處心積累露條腿出嚟勾引你，
女人gel甲post隔幾頁就有條毒撚走入嚟話男人唔中意女仔gel甲乜乜柒柒

唔見港女會咁得閒討論男人做gym操到排腹肌咁好j係咩心態

諗下自己行為幾撚卑賤再諗下港女對住呢班廢鳩有乜可能唔高竇

叫佢地落曬妝再比較啦
條友講到自己本身唔差咁

追完呢個po 某程度上了解到依加港女點諗 唔怪自己溝唔到女

利申:正常樣 叫做有打扮下 平時有運動同做下簡單既面部清潔

整容……

我覺得jogger pants真係好柒 露個腳眼出黎
班仔又瘦 睇落去好瘦弱咁 好地地一條牛仔褲唔得既
呢排佢地興留冬菇頭再電髮

示上為示意圖

你咁講係啲男人要女人圍住自己轉
要女人去迎合自己興趣（eg同女人講佢哋唔鍾意女人Gel甲）或者覺得女人做嘅嘢（eg著短裙）係為咗勾引男人 唔係男人圍住女人轉喎屌...
佢哋係圍住女人轉 就唔會淨係一味話女仔崇洋崇韓但又咩都唔做唔去改變下自己

未喺街見過呢個髮型
第一次見

果位絲打唔係覺得佢個髮型最好睇 係覺得佢最靚仔姐
佢冇帶眼鏡個樣勁靚仔 我係呢個PO搵返黎
Ig靚仔齊分享（4）

我頭兩張圖 果兩種fuck boy樣唔岩20打後既港女口味 十幾歲既妹妹先中意
港女有樣野唔好 就係成日對人不對事 唔夠理性

呢幾年開始唔係
愈黎愈興韓妝
愈黎愈厚

男人真係識分靚女定豬扒
我皮膚又唔夠白 眼又唔夠大
唯一係皮膚好冇粒粒
咁都俾人讚靚女啦 仲想追我
其實係女 你地就覺得靚架啦

利申：我太懶 唔化妝的

狗公，網上用語，指一些喪失尊嚴、不擇手段地去討好女性的男人。他們一向奉行著「不論好醜，但求就手」的宗旨去獵女，對女主人搖尾乞憐和任由驅使，對女人和性愛的渴求亦令人驚訝，行為和表現有如發情的雄性犬隻，是故該等生物被稱為「狗公」。

港女的「打手」
部分狗公每逢於網上討論區見到有關港女的討論，都必定發言維護港女，但其言論每每對人不對事，違反邏輯，悖乎常理，不但未能達到其目的，反而進一步顯露了狗公無知的本性

奴性重，缺乏「公平」概念；對不合理待遇不會反抗，對自己為奴為僕沒有羞恥感。

用條j睇呀

認同 根本亞洲所有已發展國家大把女都整容 包括台灣 普遍到不得之了

樣衰個啲你連望都唔想望，咪唔覺囉

正評引伏

認同 港女真係無乜邊個樣衰 呢個女仔真係好靚

個別例子唔評論！